今日本港冇新增確診

【新冠肺炎】消息：本港無新增確診，但有數宗初步確診

以更佳效果檢視 >

《經濟通通訊社１４日專訊》消息指，本港過去一天無新增新冠肺炎確診個案，但有數宗初步確診。
衞生署昨天公布，截至１０月１３日零時零分，本港新增８宗新冠肺炎確診個案，其中４宗曾於潛伏期身處外地，２宗與本地個案有流行病學關連，２宗為源頭不明的本地個案，至今本港個案累計５２０２宗（包括５２０１宗確診個案和一宗疑似個案）。
消息稱，香港管弦樂團一名單簧管樂手初步確診新冠肺炎。呼吸系統專科醫生梁子超認為，不容忽視管弦樂團的傳播風險。政府專家顧問、中大呼吸系統科講座教授許樹昌則認為，演奏管弦樂器傳播風險比唱歌低，不會噴出大量飛沫，周邊樂手會有較高風險，但觀眾風險很微，建議管弦樂手可能需要恒常接受病毒測試。（ｃｌ）

推健康鹿

尋日打風冇診所開

工程都無WFH！

有呀
要拎部notebook返去做

好野

冇事了
可以去staycation 開party

因為有習大大講話

數字低 係一個危險既信號

揸巴士有無home office

梗係有 讀下九巴條例

冇事了 限聚令幾時解

就快解啦
好快奶罩都唔洗戴

但有數宗初步確診
之後確診
再爆第4波

又可以爆房開party

純粹打風冇得驗?

yes la，真係信零確診咩